[又炒冷飯] 浪客劍心 新章 北海道篇

玩爛完龍珠，而家準備玩爛劍心？

已經冇人理劍心

女醫生咁正 劍心都唔食

唔撚係咁 比佢就咁完算喇
依家出得新篇既劇情都好爛

劍心唔係死左咩？ 新篇講咩？

我都覺 好想佢同結心 神谷

北海道篇.........你敢整死新撰組咩？！

動畫星霜篇係死左
但漫畫冇死到